［徵］Visvim 55L 紫粉紅

ok我知宜家係2017
但我都係想買2011 山下智久揹個裝
ok我知應該係過萬
但有冇巴打知邊到有得買

55L